美參議員威克：支持香港人權不是北京所稱的「不講道理」，拒絕接受你的人民壓倒性的意願才是。

push

推

Push

火力全開

美帝：今天的我沒有極限

Only foreign officials voice for us